上次唔含淚投泛民係因為佢地同勇武割蓆,但今次冇

今次反送中泛民唔只冇割
仲多次親自落場救人/掩護
雖然有時都係會左膠病發

仲有如果唔係涂謹申做主席拉布
送中法一早過左
泛民今次絕對功不可沒

話投區選冇用,唔投
連唯一仲係公平嘅戰場你都唔奮戰
輸左仲有咩好講?
所以一定要投票

甴近平

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

推

唔投咪姐係益建制
記得投呀

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

今次投，以後都係要睇表現。

我只求趕走建制

一定要投
要保皇黨輸！

唔係石禮謙放水 送中法一早過左